#COOKIECLICKER

Mit diesem Plugin ist es Möglich einen ArmorStand, der einen "Cookies" in der Hand hat, zu Spawnen.
Spieler können diesen dann Klicken. Du erziehlte "Cookies" bekommt der Spieler Level oder Random Items.
